# Océane JEGO-RAGAS 
# TD06 ING4 OCRES
# TP1

# l'animation que j'ai rajouté sur la page est le fait que ma photo passe de couleurs en noir et blanc 
# quand on passe la souris dessus 

# j'ai utilisé une font google pour l'affichage de mon CV

# j'ai utilisé des icons google pour imager mon CV

# pour rajouter la vidéo j'ai utilisé ses lignes de code : 
https://www.geeksforgeeks.org/how-to-insert-video-in-web-page-and-play-it-using-html/#:~:text=HTML%20allows%20playing%20video%20in,video%20into%20the%20web%20page.